大人的防具店 第二季 集中討論區

點解連登冇討論區
木棉花HK正版免費youtube睇

最痴線嘅動畫除左pop team epic就係佢

仲有cosplay界第一人 enako

CAST
卡伍茲：石井馬克
莉莉艾塔：東山奈央
納登：櫻井孝宏
莫庫庫：大森日雅
弗萊爾麗卡：小松未可子
羅茲·羅埃：高橋智秋
少年納登：M·A·O
預告&魔王：Enako
艾米娜：小倉唯
米娜：和氣杏未
塞拉斯：花守由美里
守：降幡愛

愛心打破零回覆？
又話連登仔個個鹹濕既！

Enako撈埋CV

第一集福利：東山叫春

完全冇人

冇人到連開咗po都睇唔到

真，未見過有動畫咁光明正大話個監督變態

漫畫漢化斷斷續續咁
動畫化變左識郁既エロ裝備

Enako 自嘲

第二季06 話

個Opening換走哂啲人同變左男聲

個紅髮女成日試新衫賣肉

原來有po 魔王好正 電影的防具店都好睇 係唔知後面點解無啦啦要搵聲優出嚟

原來出咗第二季

CV名

依套好好J